減肥。

記錄每日郁動(非運動)同飲食

7。22 午
煎牛肉約3片 半碗飯 一粒橙 幾條菜毛

收皮啦 前年7月果5kg減撚左未呀

失敗

仲記得
減唔到呀

未到最後不認輸

少飯好啲

唔洗開po
冇記錄=冇飲食=一定減到

Low carbs

唔好食飯啦

最後只會記錄食乜嘢

又多個鞭屍post

加油
我都努力緊
（不過會唔會太多飯）

Food Porn

弘，加油！！！

為免大家被報復底洗版滋擾，本人強烈建議大家封鎖#3回覆會員

又係你😆

弘努力減肥

7。22 早
烚蛋一隻另加半個藍莓乳酪

懂我😅😅🙏

加油呀弘褲都同你一齊減緊

食隻炸雞脾先再減啦

唔靠運動(帶氧+重訓)要減除左低碳+冇油鹽糖之外都唔知可以點減

早午晚都有碳水唔加運動我都唔知你點減

建議你食之前睇下大約份量係幾多再上網睇下大約每g係包含幾多卡路里同其他營養
唔想煩就請運動
唔係你都好難減 我係過來人

好正呀

飯太少

啱啱食完飯行咗620步想嘔 好似受唔到咁

加油

個胃反轉咗

留名等睇減減下唔見咗人

行左600步想嘔

好廢

唔運動增加肌肉量同代謝好難減到落去

今日行咗800步

晚餐食咗雞全脾走皮加兩嚿胸 [點蠔油薑溶 3湯匙飯 半棵白烚唐生菜

7。23 午
麻醬手絲雞撈0卡蒟蒻麵
目標午飯後行15分鐘

好衰

麻醬好肥

好辛苦

屋企做workload啦，10分鐘都夠啦
睇youtube

食少一餐，晚上食3個烚雞蛋可以頂肚架啦

佢會嘔

7。23 早

是

減肥都係靠運動啦
唔運動瘦左之後你萬一忍不住即刻肥過而家

下晝想食乜？

炸雞

痴線

食啦食啦 休息下

濛妖

下午茶食乜

冇呀

唔獎勵下自己

雖然牛油果係好嘅fat
但一次食一個都會over果日要食嘅份量
聽朝淨係食半個+兩隻蛋
包你飽到食晏
記得食多啲蛋白質 白飯高GI可以搵其他代替 蕃薯/藜麥果啲

加油 再加油

加油呀

想問入黎係咪睇唔界口食嘅嘢

7。24早午

一陣出去行半個鐘

Greek yogurt 會好啲

好仆街

今日冇行到

留名等睇樓主兩年後再post減肥

啊

攰咪抖下

好想食

咁快停更

可能已經獎勵緊自己

煎翼咁正

回歸

7。27午

多啲蛋白質啦🦾

上面巴打話一蛋已多

5日感覺上個肚細咗啲
個人輕鬆咗少少
不過成日好肚餓
聽日早餐唔知可以食咩（唔食麥皮）

6g蛋白質咋.......加你嗰幾舊肉.....
同埋飲夠至少兩L水唔該。

汁撈飯

如果唔飲夠水會點 我一向好少飲水
（不過一向唔飲汽水包裝飲品，餐茶都係凍0茶走甜，唔係因為健康只係唔好甜飲）

生酮好似冇咁多菜
我都想行呀
可以大口大口肉
想問下防彈咖啡邊到有得買

飲完係咪唔洗著避彈衣

點解超市水果盒用咁耐
可以加熱咩

食魚生先減到肥

茄子？

飲多啲水可增加新陳代謝，同加強飽肚感。
餐前後各一杯基本。

真心？如果一餐嘅話大概可以食幾多？

呃你做咩
蛋白質減肥法

而且魚低脂比牛豬都要好
戒飯粉麵
做運動可以食少少薯仔蓮藕山藥之類
好快瘦

我睇過啲餐單 食好少菜
好多生果又唔食得

外賣飯盒嚟 可加熱

好多菜都係高碳
如果行生酮小心揀

咁環保呀你
我都只係用locklock

哇屌...

增加代謝排走廢物

呢個正呀

有長期病患?

肥算唔算

橙

冇呀 係血壓較低

賤

只係可食牛油果?

7。27早

生果除咗牛油果即係點呀

生酮啲可食油好貴

你咁瘦 反而你做負重仲好啦

我覺得好貴

褲之前個肚腩超大

食下午茶喇喂

隊番件西多士啦

好健康
這是沙田嗎？

7。28 午

天水圍

好想食呀

聽日放縱下先啦

好寡

今晚已經撈汁 食米粉

肥係咁

食個龍蝦伊麵先啦

唔好抑壓食欲
好易反彈
試吓食少啲, 食正常
減唔減到

減肥最忌撈汁
湯底都唔可以飲

反而有個美國健身朋友同我講過
如果懶做運動唔緊要
有個最懶減肥方法, 就係飲足夠至大量水

食肉唔係問題
罪大惡極係嗰半碗飯

冇食了我好肚餓

我唔太飲水

要飲, 對身體好啲

欣宜減唔減都靚架

翼好掛你 咁耐唔見人

咁勁 咁都知

是甜。苦瓜汁加一茶匙蜜糖個人放鬆晒

食杯雪糕先啦

睇手指都知應該真係幾肥

我追咗呢個post ，好撚癲

生酮啦

我可能唔太適合 因為本身好肥 食咁多肉可能會更肥同驚脂肪肝

照計成功生酮之後唔會脂肪積累
但係要恆心keep住0糖同超低澱粉
可以試試搵啲生酮friendly嘅營養師資詢吓

我諗住去中大睇

加油呀絲打，我都減緊，6月頭到依家減左4kg左右

多謝你

咪理佢啦
成日開埋d廢post
你估佢真係減咩

正解

即係平時食既飯係double

哩度再少半飯先

不如算數啦

我平時食啲cheat meal就係咁

笑到仆街

差唔多要食宵夜喇
不如食炸蠔餅

講下原理

估計同上面巴打講嘅咁
boost metabolism
排走毒素，起碼你個人都無咁腫先

飮夠水無咁容易肚餓添啦

呢杯嘢攪到我全晚個肚痛唔停

試吓一日8個鐘內食哂3餐 其餘時間唔可以食野飲野 只可以飲0卡飲品
當然食既野都唔可以大魚大肉
加油 以前都係大肥妹

呢度太低熱量啦冇又碳水 蛋白質又太低
咁食會低過基礎代謝
要食高過基礎代謝 低過tdee

蛋白質要再食多啲!!食夠protein會飽好多
食夠protein仲可以喺減脂肪既同時 流失少啲肌肉

碳水可以揀啲 蕎麥麵 糙米 藜麥
低gi既嘢 血糖冇升得咁快 會飽耐啲㗎
不過當然要預返份量

我都有on diet每日食100 g以上 protein
絲打加油

正

你set一日幾多碳水？

消耗大過進食=ok

想問大家做開邊段HIIT (YouTube)

我set 40% carb (150g),
30% protein (112g) ,
30% fat (50g)
Percentage 係以總熱量1500 kcal計算

你可以上搵搵自己tdee再用percentage計下幾gram

樓主去咗邊

我喺度

晚飯不如食吉列豬扒

食下午茶了

樓豬成個星期冇update啦

樓主咁快放棄左?

今晚食咩好呢

威靈頓牛柳

8。7 午 青檸雞扒 菇

下星期放完假返工驚做唔到運動

睇左第一頁 叫人食生酮個d 係咪想害死佢

一個初哥一嚟就生酮可能會亂9咁食，啫係肥婆暴食咁樣就減唔到 仲肥左

其實樓主行low carb + 計住每日calorie deficit。已經夠做。最好每日行1萬步。俾d 實際又可以接受的野自己慢慢嚟啦

我睇咗原來生酮要驗咗身體適唔適合
我本身肥 再食咁多肥對身體唔好